2018最後一日，有咩想講快D講埋去

唔好屈住過年，快點係度講埋今年想講既野。

既然 你都唔鍾意我
唔好再搵我喇 我唔會搵你
一刀兩斷啦

新一年新開始

U are right bro